% vi: ft=TeX

\documentclass[a4paper]{slides}

% LANGUAGE & ENCODING
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\selectlanguage{french}

% FONTS
%\renewcommand{\rmdefault}{pag}
\renewcommand{\sfdefault}{pag}
%\renewcommand{\ttdefault}{pag}

\usepackage[landscape]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{wallpaper}

%\pagestyle{empty}	% turns off page numbering

\usepackage{fancyhdr}
\fancyhead{}
\fancyfoot{}
%\fancyhead[LE,LO]{\includegraphics[scale=1]{images/header.png}}
\fancyfoot[L]{ET ZOU !}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}

\makeatletter
\title{ELMABIO \\ Environnement logiciel pour le développement}	\let\Title\@title
\author{Pierrick ROGER MELE}					\let\Author\@author
\date{13 mars 2012}						\let\Date\@date
\makeatother
\def\Institute{INSTITUT CEA LIST}

\begin{document}
\ThisCenterWallPaper{1}{images/bkgfirst.png}
%\setlength{\parindent}{20pt} 
%\maketitle
\begin{slide}
\Institute
%\setlength{\parindent}{40pt} 
%{\bf \Title}
\fancyfoot[L]{\Author \\ \Date}
\end{slide}
\pagestyle{fancy}

\ULCornerWallPaper{0.1}{images/headermargins.png}
\LLCornerWallPaper{1}{images/footer.png}

\begin{slide}
\begin{itemize}
\item Faciliter les réutilisations de code d'un langage à un autre.
\end{itemize}
\end{slide}

\end{document}
